CLS! 支那蝗鬧市拖大喼 一野撼落導盲犬個頭！

支那賤畜

暴徒

隻狗行路唔帶眼

好痛咁

狗唔係靈敏d, 應該識避?
睇落似無心

個強國人行緊直線 又唔快。。

被撞果個擰緊頭 無得賴

好心痛

正常視力既人，可唔可以領養導盲犬？

喊左 好心痛

on9

你好冷血呀

係咪特登影撞呢下

普通人出街都成日比大陸人拖喼撞啦，
未試過的話 你可以去旺角站／九龍塘站／火車沿線感受一下。